\documentclass[a4paper]{book}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{float}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{alltt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{doxygen}
\makeindex
\setcounter{tocdepth}{1}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\begin{document}
\begin{titlepage}
\vspace*{7cm}
\begin{center}
{\Large gapi Manual de referencia\\[1ex]\large 1 }\\
\vspace*{1cm}
{\large Generado por Doxygen 1.5.3}\\
\vspace*{0.5cm}
{\small Thu Jan 15 19:42:59 2009}\\
\end{center}
\end{titlepage}
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{roman}
\tableofcontents
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{arabic}
\chapter{gapi Indice de namespace}
\input{namespaces}
\chapter{gapi Indice jerárquico}
\input{hierarchy}
\chapter{gapi Índice de clases}
\input{annotated}
\chapter{gapi Documentación de namespace}
\input{namespacegapi}
\chapter{gapi Documentación de las clases}
\input{classgapi_1_1GAsymmetricHollowBox}
\include{classgapi_1_1GAsymmetricRoundedHollowBox}
\include{classgapi_1_1GBox}
\include{classgapi_1_1GCone}
\include{classgapi_1_1GCylinder}
\include{classgapi_1_1GHollowBox}
\include{classgapi_1_1GHollowCylinder}
\include{classgapi_1_1GHollowTruncatedCone}
\include{classgapi_1_1GInputs}
\include{classgapi_1_1GPartialHollowCylinder}
\include{classgapi_1_1GPlainInputs}
\include{classgapi_1_1GPolyLine}
\include{classgapi_1_1GRoundedHollowBox}
\include{classgapi_1_1GSphere}
\include{classgapi_1_1GTruncatedCone}
\include{classgapi_1_1GXMLInputs}
\include{classgapi_1_1Matrix}
\include{classgapi_1_1NTuple}
\include{classPoint}
\include{classVector}
\printindex
\end{document}
